# Juliette DUBERNET
# LP 3B Hybride

Type de jeu réalisé : FlappyBird
Version de Unity utilisée : Unity2018.3.Of2

Dépot git du projet :
 - 

Difficultés rencontrées :
 - (Scene 4) Le bouton pour retourner au menu ne fonctionne pas et je n'arrive pas à trouver le problème
 - (Scene 3) J'ai un problème sur le placement des background